魔法一問

如果落雨 火魔法 會唔會冇用
D怪 會少樣野驚
不過改用雷魔法會唔會有效？

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

咩叫雷魔法？？